今日戴耳環戴右邊...

無戴埋左邊，點知出街果陣係咁俾啲男人望...唔只一個咁樣望
果種望似係平時出街𥄫女但又唔夠膽望果種眼神，𥄫都唔係問題..仲要對住人偷笑先係問題呀依家諗返起都打冷震

gayyyy

樓主係gay咪認左佢連登大把巴打陪你

Oh really?

咁我帶晒兩邊算係咩

bisexual

Pm

唔戴代表咩